有無人試過分手嗰日咁啱落雨？

曾聽說雨天總要放手總要分手

分手前的雨天，我記得臉上的雨點。
時間忽然停，天空也是黑的，我都看不見。

樓主
我就係今日分手落雨

哈哈 抵撚柒死~

真
每次分手都會行雷閃電同落雨

有feel人間有愛

巴打咩事分

same